對上兩次發生大型巴士車禍就係股災年

03年九巴。屯門公路飛落橋底 死21人
08年旅遊巴西貢公路翻車 死18人

18年 九巴。大埔公路翻車死19人（暫時），希望今次唔係，不過大家睇路，一踩入狗年似乎唔多老黎

主權移交中國
成個香港炒車

2015年呢

搵嚟講
我夠可以話戊戌年屬土，土克水，不利股市啦！

又睇過，年尾啲 IPO 肯定炒到飛起

唔係股災咗啦咩?

馬克吐溫講

1998年的城巴翻側事故，是一宗於1998年1月30日（大年初三）在灣仔杜老誌道天橋所發生的一宗嚴重交通意外。於當天約早上9時45分，一輛城巴118線丹尼士巨龍12米雙層巴士（870／HD935）於告士打道經杜老誌道天橋轉彎入杜老誌道時，因車速過快而引致翻側。事故中造成5人死亡，57人受傷。

於是次事件後，促使各巴士公司於巴士上安裝行車記錄儀。

算唔算？

係就快冧啦

算。 因為計農曆

冇炒到
死亡列車啱啱先出發
預計2046先炒
但睇黎牙耶同872 位司機一樣
香港擺唔到咁耐了

97唔知話有架乜春花車定唔知咩車炒撚左撞死左唔知幾個人呀麻

呢單野同英女王仆街差唔多出名架wo

中牙

笑左，戴卓爾=英女皇

讀屎片

屌 97我都未出世
咪恥笑啦仆街

咁肯定爆硬

算

預言股民炒車